Kohtokorra pärrast ollid Sastnawalla kohtuse kokko tulnud.
Kohtowannem Jaan Master.
Körwamees Willem Nurk, ja Jaan Kigajon.
Wallakirjutaja T. Reimann.
Kohtokäiad ei olnud, ja ei olnud mingisuggust asja selletada.
